netflix出左復活的魯路修

有無三套劇場版？呢排都睇緊TV版 第一季節奏比想像中慢

得一二季咋嘛？

係咪連第二季結局?

接三部曲劇場版結局
三部曲劇場版同tv版劇情基本上冇分別，淨係睇過tv版都可以照睇

啲人又話劇場版好唔同嘅 咁睇唔睇好？

只係cut晒日常部分，多少少新畫面同新歌
你想睇咪睇埋佢，反正netflix都有

再J多次

有改到人物結局，例如夏莉無死到

個兩部大隻牛俾人圍左咁耐都冇事

卡蓮好撚正

但係成套野做得兩個鐘真係好快
起碼都拆開三集做啦

正啊
呢套野等等下無左回事
Netflix有得睇就真心爽

係咪日版netflix先有得睇?

港版呀

點解會等等下冇咗回事

開頭cc同ll旅行個段勁撚正之後可以直接跳去尾

人大左唔會成日追動畫
同埋以為係季番
點知原來係劇場版

人體鍊成

小喇巴仲出埋Ngnl0
搞到我又睇多次又喊多次

係wo

魯路修唔簡卡蓮真係on9

明顯夏莉最正

用geass晚晚3p 中出又同你講咩
卡蓮派